嘩 ！ 呢 兩 件 樂 壇 賓 妹 仲 生 存 緊 ！

兩隻小強
一隻叫鄭融
一隻叫輻射版鄭融
以為過咗得成做賓妹
原來仲撈緊

其實鄭融都紅起過

臭格囂gut，皮已收

對腳

畀你講咗鄭融我又醒唔起第二件叫咩名

鄭融都話識 另一個又乜水

鄭融都唔算小強啦 起碼都有幾首hit歌
隔離個個好心佢放過自己 放過自己屋企人啦 都唔細啦 唔係仲ff自己會翻生呀？ 做一首歌都好貴架

家陣唱歌定選美
樂壇定娛樂圈啊

鄧穎芝？
由佢出道到而家都覺得佢好撚柒
感覺上佢好造作 不論表情同聲線 (同欣宜一樣feel)
好想佢快啲收皮

又諗起幾年前鄭融去澳門啲倒數show
唱唱下問台下有無澳門嘅朋友

幅射版當年都有首mk歌hit過下

睇完viv打拳個節目更加覺得佢乞人憎
嗅西八婆格

同鄭融玩女上男下好爽

鄧穎芝以前有2首唱k一定唱
紅歌唔紅人

佢屋企有錢比佢繼續發下明星夢你又吹佢唔漲

扮晒大家姐

係 真係唔識

以為你講緊鐘舒漫兩姊妹

曼聯球星

因為鄭融同連詩雅黎緊有show，上個月同過佢地做野，鄭融真係勁臭格，無啦啦變臉

每次Kay拎獎，鄭融都會西口西面

明明綠燈轉眼變成紅燈